[{"zone":"1","wave":"1","title":"AWARENESS","question":"\u00c9 UMA MARCA CONHECIDA?"},{"zone":"2","wave":"1","title":"LUCRO","question":"OFERECE BOM CUSTO-BENEF\u00cdCIO?"},{"zone":"3","wave":"1","title":"VENDAS","question":"A COMUNICA\u00c7\u00c3O TEM ARGUMENTOS QUE GERAM COMPRA?"},{"zone":"1","wave":"2","title":"RELEV\u00c2NCIA","question":"A MARCA GERA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O COM SEU P\u00daBLICO?"},{"zone":"2","wave":"2","title":"CRIAR VALOR","question":"O PRODUTO\/SERVI\u00c7O POSSUI EXPERI\u00caNCIA QUE FIDELIZA? "},{"zone":"3","wave":"2","title":"CONEX\u00c3O EMOCIONAL","question":"A  COMUNICA\u00c7\u00c3O CRIA CONEX\u00c3O EMOCIONAL COM O P\u00daBLICO?"},{"zone":"1","wave":"3","title":"PR\u00d3POSITO","question":"\u00c9 GUIADA POR UM PROP\u00d3SITO CLARO?"},{"zone":"2","wave":"3","title":"ECOSSISTEMA","question":"EVOLUI O SEU NEG\u00d3CIO PARA TER IMPACTO MAIS POSITIVO?"},{"zone":"3","wave":"3","title":"ENGAJAMENTO","question":"GERA UMA MUDAN\u00c7A DE PENSAMENTO E\/OU COMPORTAMENTO EM MIM?"}]