[{"zone":"1","wave":"1","grade":"Bom","response":"Sua Marca \u00e9 muito reconhecida pelo p\u00fablico. Aproveite essa for\u00e7a para adicionar camadas a essa percep\u00e7\u00e3o, construindo territ\u00f3rios e associa\u00e7\u00f5es que multipliquem seu valor."},{"zone":"1","wave":"1","grade":"M\u00e9dio","response":"Seu reconhecimento de Marca \u00e9 razo\u00e1vel: ainda h\u00e1 bastante espa\u00e7o para que mais pessoas saibam o que voc\u00ea faz. Avalie como otimizar o alcance de suas a\u00e7\u00f5es para seguir evoluindo."},{"zone":"1","wave":"1","grade":"Ruim","response":"Sua Marca ainda \u00e9 pouco reconhecida pelas pessoas. Uma estrat\u00e9gia de m\u00eddia que privilegie o alcance em detrimento de outras m\u00e9tricas pode ser importante no seu planejamento."},{"zone":"1","wave":"2","grade":"Bom","response":"Voc\u00ea consegue entregar relev\u00e2ncia na vida das pessoas e, por isso, elas se identificam com sua Marca. Continue estudando os h\u00e1bitos de seu p\u00fablico para garantir que essa rela\u00e7\u00e3o perdure."},{"zone":"1","wave":"2","grade":"M\u00e9dio","response":"Sua Marca pode estar mais presente na vida das pessoas para construir identifica\u00e7\u00e3o m\u00fatua. Aprofunde os estudos sobre seu p\u00fablico e identifique similaridades a serem exploradas."},{"zone":"1","wave":"2","grade":"Ruim","response":"O p\u00fablico ainda se identifica pouco com sua Marca. Procure entender de que territ\u00f3rios voc\u00ea pode se apropriar para participar da jornada das pessoas de forma relevante e memor\u00e1vel."},{"zone":"1","wave":"3","grade":"Bom","response":"Seu Prop\u00f3sito \u00e9 s\u00f3lido e capaz de gerar impacto real para as pessoas e para o mundo. Siga mostrando como essa contribui\u00e7\u00e3o acontece na pr\u00e1tica para consolidar ainda mais sua Marca."},{"zone":"1","wave":"3","grade":"M\u00e9dio","response":"Seu Prop\u00f3sito ainda pode ganhar for\u00e7a como motor da organiza\u00e7\u00e3o. Avalie seu real potencial para engajar p\u00fablico e colaboradores na dire\u00e7\u00e3o do impacto positivo para o mundo."},{"zone":"1","wave":"3","grade":"Ruim","response":"Seu Prop\u00f3sito ainda \u00e9 pouco percebido. Reflita sobre os principais talentos de sua Marca e relacione-os a necessidades do mundo para chegar a um Prop\u00f3sito forte e engajador."},{"zone":"2","wave":"1","grade":"Bom","response":"Sua oferta est\u00e1 muito bem resolvida na rela\u00e7\u00e3o custo-benef\u00edcio. Continue acompanhando inova\u00e7\u00f5es e movimenta\u00e7\u00f5es de mercado para manter seu n\u00edvel de competitividade."},{"zone":"2","wave":"1","grade":"M\u00e9dio","response":"Sua proposta de valor ainda pode responder melhor \u00e0s necessidades de seu p\u00fablico. Procure entender os pontos negativos percebidos em sua oferta para avaliar o que deve ser corrigido. "},{"zone":"2","wave":"1","grade":"Ruim","response":"Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s op\u00e7\u00f5es existentes no mercado, sua oferta ainda precisa evoluir. Estude os pontos de rejei\u00e7\u00e3o do p\u00fablico sobre seu produto ou servi\u00e7o para tra\u00e7ar uma rota de evolu\u00e7\u00e3o."},{"zone":"2","wave":"2","grade":"Bom","response":"Sua experi\u00eancia gera valor real para as pessoas e, por isso, sua capacidade de fideliz\u00e1-las \u00e9 consider\u00e1vel. Siga estudando a jornada de seu p\u00fablico para lhe agregar ainda mais relev\u00e2ncia."},{"zone":"2","wave":"2","grade":"M\u00e9dio","response":"Sua experi\u00eancia ainda pode ser aprimorada sob a \u00f3tica da fideliza\u00e7\u00e3o. Um caminho \u00e9 avaliar que pontos da jornada do p\u00fablico t\u00eam potencial de se tornarem picos memor\u00e1veis da experi\u00eancia."},{"zone":"2","wave":"2","grade":"Ruim","response":"Sua proposta de valor como experi\u00eancia precisa evoluir para criar fideliza\u00e7\u00e3o. Estude possibilidades de diversifica\u00e7\u00e3o do neg\u00f3cio para incentivar o consumo recorrente."},{"zone":"2","wave":"3","grade":"Bom","response":"Seu Neg\u00f3cio contribui efetivamente para criar um ecossistema de valor, com impacto positivo para quem se relaciona com voc\u00ea. Mantenha esse rumo para ser cada vez mais reconhecido."},{"zone":"2","wave":"3","grade":"M\u00e9dio","response":"Seu Neg\u00f3cio ainda tem muito potencial para causar impacto em seu ecossistema. Identifique as principais demandas dos atores com quem se relaciona para criar solu\u00e7\u00f5es ganha-ganha."},{"zone":"2","wave":"3","grade":"Ruim","response":"Seu ecossistema ainda n\u00e3o \u00e9 beneficiado diretamente por sua atua\u00e7\u00e3o como Neg\u00f3cio. Um bom come\u00e7o \u00e9 entender como voc\u00ea pode resolver dificuldades recorrentes de seu setor."},{"zone":"3","wave":"1","grade":"Bom","response":"O posicionamento de sua oferta \u00e9 vencedor e atinge bons \u00edndices de convers\u00e3o. Lembre-se que o contexto pode mudar rapidamente e que monitorar sua performance \u00e9 essencial."},{"zone":"3","wave":"1","grade":"M\u00e9dio","response":"Sua Comunica\u00e7\u00e3o ainda tem potencial para gerar mais retorno financeiro. Avalie se os diferenciais de sua oferta est\u00e3o sendo comunicados de forma clara ao p\u00fablico."},{"zone":"3","wave":"1","grade":"Ruim","response":"Seus argumentos de venda n\u00e3o t\u00eam mostrado os resultados desejados. Pesquise o discurso dos concorrentes e o perfil de seu p\u00fablico para revisar sua estrat\u00e9gia de posicionamento."},{"zone":"3","wave":"2","grade":"Bom","response":"Voc\u00ea \u00e9 capaz de criar narrativas que conectam emocionalmente o p\u00fablico com sua Marca. Essa capacidade \u00e9 valiosa e deve ser exercitada para que se firme como constru\u00e7\u00e3o de longo prazo."},{"zone":"3","wave":"2","grade":"M\u00e9dio","response":"Emocionalmente, as pessoas ainda podem se conectar mais ao discurso de sua Marca. Avalie se os territ\u00f3rios e tons de voz explorados na Comunica\u00e7\u00e3o t\u00eam sido bem recebidos."},{"zone":"3","wave":"2","grade":"Ruim","response":"Sua narrativa de Comunica\u00e7\u00e3o ainda precisa criar um v\u00ednculo emocional com as pessoas. Avalie que tem\u00e1ticas podem ser importantes para sua Marca e tamb\u00e9m para as pessoas."},{"zone":"3","wave":"3","grade":"Bom","response":"Sua Comunica\u00e7\u00e3o sabe inspirar as pessoas a se engajarem no que voc\u00ea prop\u00f5e. Aproveite essa habilidade para ganhar aliados e seguir ampliando seu impacto positivo."},{"zone":"3","wave":"3","grade":"M\u00e9dio","response":"Sua Comunica\u00e7\u00e3o pode evidenciar como voc\u00ea coloca seu Prop\u00f3sito em pr\u00e1tica. Mostrando o que voc\u00ea faz pelo mundo, mais pessoas se engajar\u00e3o na sua contribui\u00e7\u00e3o."},{"zone":"3","wave":"3","grade":"Ruim","response":"Na Comunica\u00e7\u00e3o, o Prop\u00f3sito funciona como um conector entre o que voc\u00ea e o que as pessoas acreditam. Identifique o que pode ser esse elo para conquistar o engajamento de seu p\u00fablico."}]