[{"grade1":"Bom","grade2":"Bom","grade3":"Bom","response":"Produto, Pessoas e Prop\u00f3sito est\u00e3o performando bem nas Ondas de Valor. Mas lembre-se que essa \u00e9 uma constru\u00e7\u00e3o cont\u00ednua, sem um ponto de chegada. Vale sempre se perguntar sobre o que pode ser melhorado e, assim, trabalhar de forma evolutiva com seus consumidores e ecossistema."},{"grade1":"Bom","grade2":"Bom","grade3":"M\u00e9dio","response":"Bom desempenho nas Ondas Produto e Pessoas! Agora, deve prestar mais aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Onda 3, Prop\u00f3sito. O Prop\u00f3sito \u00e9 verdadeiro e relevante? Ele deve ser compartilhado por todos na organiza\u00e7\u00e3o e guiar o crescimento dela. O que impede a evolu\u00e7\u00e3o para que o Prop\u00f3sito seja colocado em pr\u00e1tica e no centro das decis\u00f5es?"},{"grade1":"Bom","grade2":"Bom","grade3":"Ruim","response":"Boa performance nas Ondas 1 e 2: Produto e Pessoas. Isso j\u00e1 \u00e9 muito bom, mas vale recalibrar a estrat\u00e9gia para surfar bem as 3 Ondas simultaneamente, colocando o Prop\u00f3sito como prioridade. Toda a organiza\u00e7\u00e3o se beneficia (inclusive financeiramente!) por ter um Prop\u00f3sito claro."},{"grade1":"Bom","grade2":"M\u00e9dio","grade3":"Bom","response":"A Marca surfa bem as Ondas de Produto e Prop\u00f3sito! Agora, para construir ainda mais valor, precisa surfar melhor a Onda 2, Pessoas. Algumas perguntas que podem ajudar a chegar l\u00e1: qual \u00e9 o papel que a Marca quer ter na vida das pessoas? Qual necessidade o produto\/servi\u00e7o ajuda a resolver? O que hoje impede a fideliza\u00e7\u00e3o dos clientes? Qual emo\u00e7\u00e3o ou identifica\u00e7\u00e3o sua marca quer despertar nas pessoas?"},{"grade1":"Bom","grade2":"M\u00e9dio","grade3":"M\u00e9dio","response":"A oferta parece j\u00e1 ter uma boa constru\u00e7\u00e3o de valor, mas as Ondas 2 e 3 podem melhorar. O objetivo \u00e9 performar bem nas 3 Ondas simultaneamente. Para chegar l\u00e1, algumas perguntas podem ajudar: que papel a Marca vai ter na vida das pessoas e que emo\u00e7\u00f5es quer despertar? Como o Prop\u00f3sito pode trazer impacto positivo para o mundo, engajando as pessoas? Seu neg\u00f3cio articula um ecossistema que alavanca e acelera o desenvolvimento da sua organiza\u00e7\u00e3o?"},{"grade1":"Bom","grade2":"M\u00e9dio","grade3":"Ruim","response":"J\u00e1 est\u00e1 surfando bem a Onda 1. Para evoluir, deve desenvolver a Onda 2, entendendo como ser mais relevante na vida das pessoas e criar conex\u00f5es emocionais com seus clientes. Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Onda 3. O Prop\u00f3sito da organiza\u00e7\u00e3o \u00e9 conhecido? Definir o prop\u00f3sito da sua organiza\u00e7\u00e3o ajuda na evoluc\u00e3o. Ele  deve ser  verdadeiro, relevante e colocado em pr\u00e1tica para guiar as decis\u00f5es de neg\u00f3cios."},{"grade1":"Bom","grade2":"Ruim","grade3":"Bom","response":"Boa performance nas Ondas 1 e 3, Produto e Prop\u00f3sito. Para melhorar a performance da Onda 2, invista em estabelecer rela\u00e7\u00f5es mais emocionais  Como sua Marca pode gerar maior identifica\u00e7\u00e3o com seus p\u00fablicos? Como tornar os clientes mais fi\u00e9is \u00e0 sua proposta de valor? Ter uma narrativa clara e consistente na comunica\u00e7\u00e3o ajuda na constru\u00e7\u00e3o de um Branding forte."},{"grade1":"Bom","grade2":"Ruim","grade3":"M\u00e9dio","response":"Est\u00e1 surfando bem a Onda 1. No entanto, nas Ondas 2 e 3 existe desperd\u00edcio de valor. A boa not\u00edcia \u00e9 que onde tem desperd\u00edcio, tem potencial. \u00c9 importante descobrir o papel que a Marca tem na vida das pessoas. Quais s\u00e3o os obst\u00e1culos que a impedem de construir conex\u00e3o emocional e fidelizar os clientes? Com isso resolvido, o Prop\u00f3sito deve trazer maior impacto no ecossistema e ajudar a trazer mais valor para seu Branding."},{"grade1":"Bom","grade2":"Ruim","grade3":"Ruim","response":"Est\u00e1 surfando bem a Onda 1, Produto. Isso \u00e9 um grande come\u00e7o. Agora, precisa trazer foco para a Onda 2, aumentando a conex\u00e3o com as pessoas. Algumas perguntas podem ajudar: qual papel o produto\/servi\u00e7o desempenha na vida das pessoas e como ele pode estabelecer um v\u00ednculo emocional com seus consumidores? A Onda 3 tamb\u00e9m teve uma baixa performance. Entenda como agir a partir do Prop\u00f3sito. Como o seu talento como organiza\u00e7\u00e3o pode ser colocado a servi\u00e7o de um mundo melhor? Uma vez claro o seu prop\u00f3sito, coloque ele em pr\u00e1tica engajando seu ecossistema."},{"grade1":"M\u00e9dio","grade2":"Bom","grade3":"Bom","response":"H\u00e1 um bom caminho sendo trilhado, surfando bem as Ondas 2 e 3. Agora \u00e9 preciso dar mais aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Onda 1, Produto. A rela\u00e7\u00e3o de custo-benef\u00edcio da oferta precisa ser mais positiva. O p\u00fablico com que quer se relacionar precisa conhecer a Marca e entender o que essa oferta tem de diferencia\u00e7\u00e3o para gerar mais convers\u00e3o e compra."},{"grade1":"M\u00e9dio","grade2":"Bom","grade3":"M\u00e9dio","response":"As respostas mostram uma boa performance na Onda 2, Pessoas, o que  \u00e9 \u00f3timo. Para evoluir a performance na Onda 1, deve-se ter estrat\u00e9gia para ampliar o alcance da Marca e percep\u00e7\u00e3o de valor da oferta. A Proposta de Valor da Marca est\u00e1 bem definida e \u00e9 percebida pelas pessoas? Para fortalecer a performance na Onda 3, o Prop\u00f3sito tem que ser relevante, engajador e colocado em pr\u00e1tica. Pense como ativar melhor seu ecossistema."},{"grade1":"M\u00e9dio","grade2":"Bom","grade3":"Ruim","response":"Boa performance na Onda 2. Isso significa que est\u00e1 estabelecendo v\u00ednculos emocionais com seus consumidores. Para aumentar o valor do Branding preste aten\u00e7\u00e3o na Onda 1. Como  sua oferta pode melhorar a percep\u00e7\u00e3o de custo-benef\u00edcio e ampliar o alcance da sua marca? Aten\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m \u00e0 Onda 3. Reflita se o seu Prop\u00f3sito \u00e9 verdadeiro e compartilhado pela organiza\u00e7\u00e3o. O Prop\u00f3sito precisa ter potencial de engajar seu ecossistema e trazer impactos positivos para o mundo. Ele \u00e9 um grande alavancador de valor."},{"grade1":"M\u00e9dio","grade2":"M\u00e9dio","grade3":"Bom","response":"A performance na Onda 3 est\u00e1 indo bem! No entanto, \u00e9 importante surfar bem todas. Para evoluir a performance na Onda 1, deve-se ter estrat\u00e9gia para ampliar o alcance da Marca e percep\u00e7\u00e3o de valor da oferta. A Onda 2 \u00e9 sobre as emo\u00e7\u00f5es que quer despertar e o papel que quer ter na vida das pessoas. Isso deve ser transmitido em todos os pontos de contato. Fortale\u00e7a a narrativa e o diferencial da sua marca e comunica\u00e7\u00e3o."},{"grade1":"M\u00e9dio","grade2":"M\u00e9dio","grade3":"M\u00e9dio","response":"Est\u00e1 em um bom caminho, com desempenho m\u00e9dio nas 3 Ondas. Certamente pode capturar ainda mais valor e surfar melhor todas! O que falta para chegar l\u00e1? Qual diferencial que pode ser ressaltado? Como pode fortalecer a relev\u00e2ncia e conex\u00e3o emocional com as pessoas? Como o Prop\u00f3sito pode ser ainda mais o centro das a\u00e7\u00f5es, decis\u00f5es e a forma de engajar o ecossistema?"},{"grade1":"M\u00e9dio","grade2":"M\u00e9dio","grade3":"Ruim","response":"Est\u00e1 em um bom caminho nas Ondas 1 e 2 e pode seguir evoluindo sua performance. O principal ponto de aten\u00e7\u00e3o aqui \u00e9 o Prop\u00f3sito. Toda a organiza\u00e7\u00e3o se beneficia (inclusive financeiramente!) por ter um Prop\u00f3sito forte. A organiza\u00e7\u00e3o tem isso claro? Deve-se colocar mais foco na Onda 3, mas melhorar a performance nas Ondas 1 e 2 \u00e9 importante para manter o ciclo de valor saud\u00e1vel do seu Branding."},{"grade1":"M\u00e9dio","grade2":"Ruim","grade3":"Bom","response":"Est\u00e1 surfando bem a Onda 3. No entanto, podemos ver pelo resultado das Ondas 1 e 2 que existe desperd\u00edcio de valor. A boa not\u00edcia \u00e9 que onde tem desperd\u00edcio, tem potencial. Para combater o desperd\u00edcio e construir valor, a rela\u00e7\u00e3o de custo-benef\u00edcio da oferta deve estar clara o suficiente para gerar interesse. A Marca precisa tamb\u00e9m ter um papel na vida das pessoas. Quais s\u00e3o os obst\u00e1culos que a impedem de construir conex\u00e3o emocional e fidelizar os clientes?"},{"grade1":"M\u00e9dio","grade2":"Ruim","grade3":"M\u00e9dio","response":"H\u00e1 um bom caminho sendo trilhado, com desempenho m\u00e9dio nas Ondas 1 e 3. Certamente, pode capturar ainda mais valor e surfar super bem as 3 Ondas! O maior ponto de aten\u00e7\u00e3o \u00e9 a Onda 2. Para evoluir nesse sentido, deve-se descobrir o papel que a Marca tem na vida das pessoas. Quais s\u00e3o os obst\u00e1culos que a impedem de construir conex\u00e3o emocional e fidelizar os clientes? Isso precisa ficar claro, mas sem deixar de evoluir as Ondas 1 e 3, para construir mais valor para seu Branding."},{"grade1":"M\u00e9dio","grade2":"Ruim","grade3":"Ruim","response":"Podemos ver pelo resultado que existe desperd\u00edcio de valor. A boa not\u00edcia \u00e9 que onde tem desperd\u00edcio, tem potencial. Para combater o desperd\u00edcio e construir valor, a Onda 1 deve ganhar pot\u00eancia, mas as Ondas 2 e 3, Pessoas e Prop\u00f3sito, s\u00e3o prioridade. As perguntas aqui s\u00e3o: qual \u00e9 o papel que a Marca quer ter na vida das pessoas e como se conectar emocionalmente com elas? Quanto ao Prop\u00f3sito, ele \u00e9 verdadeiro e compartilhado pela lideran\u00e7a e time? O Prop\u00f3sito precisa ter potencial de engajar seu ecossistema e trazer impactos positivos para o mundo."},{"grade1":"Ruim","grade2":"Bom","grade3":"Bom","response":"H\u00e1 uma boa performance nas Ondas 2 e 3, com foco nas Pessoas e um Prop\u00f3sito relevante. Certamente, pode capturar ainda mais valor e surfar super bem as 3 Ondas! Para evoluir a performance na Onda 1, descubra se o valor da sua oferta \u00e9 percebido pelo seu p\u00fablico, o que deve ser feito para ampliar o alcance da Marca e aumentar o interesse de compra do produto\/servi\u00e7o, destacando de forma clara seus diferenciais. A Onda 1 \u00e9 fundamental para fazer seu neg\u00f3cio crescer."},{"grade1":"Ruim","grade2":"Bom","grade3":"M\u00e9dio","response":"Est\u00e1 em um bom caminho nas Ondas 2 e 3 e pode seguir evoluindo. O principal ponto de aten\u00e7\u00e3o \u00e9 a Onda 1, que parece estar fr\u00e1gil. Para ter melhor resultado nela, o p\u00fablico deve conhecer a Marca e perceber valor na oferta, gerando interesse de compra deixando claro seus diferenciais e benef\u00edcios. Para fortalecer a performance na Onda 3, o Prop\u00f3sito tem que ser relevante, engajador e colocado em pr\u00e1tica."},{"grade1":"Ruim","grade2":"Bom","grade3":"Ruim","response":"A performance na Onda 2 est\u00e1 indo bem! No entanto, \u00e9 importante surfar bem todas. As Ondas 1 e 3, Produto e Prop\u00f3sito, precisam ganhar mais for\u00e7a. Para evoluir a performance nessas Ondas, a rela\u00e7\u00e3o custo-benef\u00edcio da oferta deve ser percebida pelo cliente e gerar interesse de compra. O Prop\u00f3sito precisa ter potencial de engajar as pessoas e trazer impactos positivos para o mundo."},{"grade1":"Ruim","grade2":"M\u00e9dio","grade3":"Bom","response":"A performance na Onda 3 est\u00e1 indo bem! No entanto, \u00e9 importante surfar bem todas. Para evoluir a constru\u00e7\u00e3o na Onda 1, deve-se trabalhar a Proposta de Valor e o alcance da Marca. O consumidor deve perceber valor na oferta, gerando interesse de compra, deixando claro seus diferenciais e benef\u00edcios. A Onda 2 \u00e9 sobre o papel que quer desempenhar na vida das pessoas. Que emo\u00e7\u00f5es a Marca quer despertar no p\u00fablico?"},{"grade1":"Ruim","grade2":"M\u00e9dio","grade3":"M\u00e9dio","response":"H\u00e1 um bom caminho aqui, com desempenho m\u00e9dio nas Ondas 2 e 3. Certamente,pode capturar ainda mais valor e surfar super bem as 3 Ondas. Foque sua energia na constru\u00e7\u00e3o da Onda 1. O consumidor deve perceber valor na oferta, gerando interesse de compra, deixando claro seus diferenciais e benef\u00edcios. Para as Ondas 2 e 3, as perguntas s\u00e3o: qual papel quer desempenhar na vida das pessoas? O Prop\u00f3sito est\u00e1 sendo colocado em pr\u00e1tica?"},{"grade1":"Ruim","grade2":"M\u00e9dio","grade3":"Ruim","response":"Podemos ver pelo resultado que existe desperd\u00edcio de valor. A boa not\u00edcia \u00e9 que onde tem desperd\u00edcio, tem potencial. Para combater o desperd\u00edcio e construir valor, o primeiro passo \u00e9 pensar sobre a oferta. O valor do produto\/servi\u00e7o \u00e9 percebido pelas pessoas? O p\u00fablico com quem quer se relacionar conhece a Marca? O que pode ser feito para fideliz\u00e1-los e fortalecer conex\u00e3o emocional ? E, por fim, o Prop\u00f3sito \u00e9 claro e relevante a ponto de direcionar decis\u00f5es e engajar as pessoas de dentro e fora da organiza\u00e7\u00e3o?"},{"grade1":"Ruim","grade2":"Ruim","grade3":"Bom","response":"O Prop\u00f3sito j\u00e1 est\u00e1 capturando valor, o que \u00e9 um bom sinal. No entanto, lembre-se que \u00e9 importante surfar bem as 3 Ondas. Para chegar l\u00e1, a Proposta de Valor deve ser melhor percebida pelos consumidores. A Marca deve ter um papel claro na vida das pessoas, atendendo necessidades reais e criando uma conex\u00e3o emocional. Avalie como seu produto pode gerar mais convers\u00e3o e vendas, trabalhando diferencia\u00e7\u00e3o e custo-benef\u00edcio positivos."},{"grade1":"Ruim","grade2":"Ruim","grade3":"M\u00e9dio","response":"Podemos ver pelo resultado que existe desperd\u00edcio de valor. A boa not\u00edcia \u00e9 que onde tem desperd\u00edcio, tem potencial. Para combater o desperd\u00edcio e construir valor, o primeiro passo \u00e9 pensar sobre a oferta. O valor do produto\/servi\u00e7o \u00e9 percebido pelas pessoas? O p\u00fablico com quem quer se relacionar conhece a Marca? O que pode ser feito para fideliz\u00e1-lo e fortalecer a conex\u00e3o emocional? E, por fim, o Prop\u00f3sito deve ser claro e relevante a ponto de direcionar decis\u00f5es e engajar as pessoas de dentro e fora da organiza\u00e7\u00e3o. O Produto \u00e9 o que precisa agora ter uma boa oferta para seu neg\u00f3cio ter bons resultados. Preste aten\u00e7\u00e3o e d\u00ea foco \u00e0 Onda 1."},{"grade1":"Ruim","grade2":"Ruim","grade3":"Ruim","response":"Podemos ver pelo resultado que tem muito valor sendo desperdi\u00e7ado aqui. Criar uma estrat\u00e9gia para surfar as Ondas \u00e9 um passo importante para crescer e dar tra\u00e7\u00e3o para a organiza\u00e7\u00e3o. A boa not\u00edcia \u00e9 que onde tem desperd\u00edcio, tem potencial. Reflita sobre quais s\u00e3o as fortalezas e fraquezas no alinhamento entre Marca, Neg\u00f3cio e Comunica\u00e7\u00e3o."}]