[{"grade1":"Bom","grade2":"Bom","grade3":"Bom","response":"A sua pontua\u00e7\u00e3o mostra um bom alinhamento nas estrat\u00e9gias de Marca, Neg\u00f3cio e Comunica\u00e7\u00e3o. Performar bem nas 3 ondas mostra que seu branding est\u00e1 no caminho certo de gerar valor. Vc tem um produto com boa equa\u00e7\u00e3o de valor, uma marca que gera fideliza\u00e7\u00e3o e um prop\u00f3sito atuante."},{"grade1":"Bom","grade2":"Bom","grade3":"M\u00e9dio","response":"Marca e Neg\u00f3cio est\u00e3o bem, mas reveja a estrat\u00e9gia de comunica\u00e7\u00e3o. A hist\u00f3ria que sua marca conta precisa ser clara e relevante para as pessoas, criando identifica\u00e7\u00e3o com elas. Veja se sua narrativa \u00e9 consistente e diferenciada."},{"grade1":"Bom","grade2":"Bom","grade3":"Ruim","response":"\u00c9 prov\u00e1vel que voc\u00ea tenha um servi\u00e7o de alto valor para o cliente, mas que desperdi\u00e7a potencial de crescimento pois sua comunica\u00e7\u00e3o n\u00e3o desempanha bem. Falta uma boa hist\u00f3ria capaz de engajar seu p\u00fablico."},{"grade1":"Bom","grade2":"M\u00e9dio","grade3":"Bom","response":"Marca e Comunica\u00e7\u00e3o parecem estar bem, mas reveja a rela\u00e7\u00e3o de custo-benef\u00edcio da sua oferta e aten\u00e7\u00e3o \u00e0s oportunidades de fidelizar o seu us\u00e1rio para n\u00e3o deix\u00e1-las escapar. Seu produto e ofera podem melhorar?"},{"grade1":"Bom","grade2":"M\u00e9dio","grade3":"M\u00e9dio","response":"A sua Marca vai al\u00e9m do logo e dos atributos visuais, sendo relevante para as pessoas. Mas \u00e9 preciso eovluir sua oferta de produto\/servi\u00e7o e contar uma boa hist\u00f3ria, que engaje as pessoas com o prop\u00f3sito."},{"grade1":"Bom","grade2":"M\u00e9dio","grade3":"Ruim","response":"H\u00e1 uma boa constru\u00e7\u00e3o de Marca, mas a sua vis\u00e3o de neg\u00f3cios precisa ir al\u00e9m da m\u00e9dia dos seus concorrentes. N\u00e3o basta s\u00f3 oferecer um bom produto ou servi\u00e7o e construir boas rela\u00e7\u00f5es com o seu p\u00fablico. Reveja a estrat\u00e9gia de comunica\u00e7\u00e3o para desenvolver narrativas que criam conex\u00f5es emocionais e engajam o p\u00fablico no seu prop\u00f3sito."},{"grade1":"Bom","grade2":"Ruim","grade3":"Bom","response":"Quando Marca e Comunica\u00e7\u00e3o v\u00e3o bem, mas a estrat\u00e9gia de Neg\u00f3cio n\u00e3o est\u00e1 forte, voc\u00ea tem uma promessa que n\u00e3o se materializa na pr\u00e1tica, na sua oferta. \u00c9 fundamental garantir que o seu produto ou servi\u00e7o esteja entregando valor e que o seu neg\u00f3cio esteja sempre em evolu\u00e7\u00e3o."},{"grade1":"Bom","grade2":"Ruim","grade3":"M\u00e9dio","response":"Sua Marca \u00e9 conhecida pelas pessoas e atua com prop\u00f3sito; a sua narrativa de Comunica\u00e7\u00e3o est\u00e1 em um bom caminho, mas precisa ter mais for\u00e7a para engajar e inspirar o seu p\u00fablico, gerando convers\u00e3o. O mais importante \u00e9 rever a sua estrat\u00e9gia de Neg\u00f3cio entendendo como melhorar sua oferta para garantir que ele esteja sempre evoluindo, com impacto positivo no ecossistema, fidelizando o usu\u00e1rio, e deixando claro o valor da oferta."},{"grade1":"Bom","grade2":"Ruim","grade3":"Ruim","response":"Para construir mais valor, d\u00ea aten\u00e7\u00e3o ao Neg\u00f3cio e \u00e0 Comunica\u00e7\u00e3o, pois o uma marca forte tem que fortalecer a venda de um bom produto\/servi\u00e7o. Deixe claro o custo-benef\u00edcio da sua oferta, entenda como fidelizar mais o seu cliente e tenha disposi\u00e7\u00e3o para evoluir sempre. N\u00e3o se esque\u00e7a tamb\u00e9m de contar uma boa hist\u00f3ria, com potencial de engajar refor\u00e7a o ciclo de valor."},{"grade1":"M\u00e9dio","grade2":"Bom","grade3":"Bom","response":"Neg\u00f3cio e Comunica\u00e7\u00e3o parecem estar bem alinhados. Invista na constru\u00e7\u00e3o da Marca para se destacar, ser mais conhecida pelas pessoas e inspirar pelo prop\u00f3sito assim pode potencializar a gera\u00e7\u00e3o de valor do Branding."},{"grade1":"M\u00e9dio","grade2":"Bom","grade3":"M\u00e9dio","response":"Reveja a sua estrat\u00e9gia para  criar uma Marca relevante para as pessoas, com uma narrativa  de comunica\u00e7\u00e3o que engaja e cria conex\u00f5es emocionais. Um boa oferta pode se beneficiar  muito de Marca forte e comunica\u00e7\u00e3o eficaz para crescer o Neg\u00f3cio."},{"grade1":"M\u00e9dio","grade2":"Bom","grade3":"Ruim","response":"Resolva o desequil\u00edbrio no alinhamento entre Marca, Neg\u00f3cio e Comunica\u00e7\u00e3o. Essas dimens\u00f5es devem andar alinhadas e com igual for\u00e7a. Mantenha o foco no neg\u00f3cio, mas fortacel\u00e7a a Marca trazendo relev\u00e2ncia para as pessoas, e para a Comunica\u00e7\u00e3o, contando uma hist\u00f3ria que engaja  e fideliza os consumidores."},{"grade1":"M\u00e9dio","grade2":"M\u00e9dio","grade3":"Bom","response":"N\u00e3o desperdice valor com uma estrat\u00e9gia desalinhada. Traga mais relev\u00e2ncia para a sua marca, criando pontos de identifica\u00e7\u00e3o com as pessoas; na perspectiva de neg\u00f3cio, evolua sua oferta para trazer impactos positivos para as pessoas atraves de uma experi\u00eancia memor\u00e1vel."},{"grade1":"M\u00e9dio","grade2":"M\u00e9dio","grade3":"M\u00e9dio","response":"O primeiro passo, de alinhar Marca, Neg\u00f3cio e Comunica\u00e7\u00e3o, j\u00e1 aconteceu. Daqui pra frente, potencialize a diferencia\u00e7\u00e3o da sua marca, fidelizando e criando conex\u00f5es emocionais com os seus p\u00fablicos, fazendo parte de verdade da vida das pessoas e trazendo uma vis\u00e3o unica e diferencia no seu mercado."},{"grade1":"M\u00e9dio","grade2":"M\u00e9dio","grade3":"Ruim","response":"Sinal amarelo na constru\u00e7\u00e3o de valor. Voc\u00ea est\u00e1 em um caminho positivo, mas ainda mediano com as estrat\u00e9gias de Marca e Neg\u00f3cio. D\u00ea aten\u00e7\u00e3o ao alcance da marca para ela se mais conhecida e relevante para as pessoas. Para melhorar a estrat\u00e9gia de comunica\u00e7\u00e3o crie uma boa hist\u00f3ria para engajar o seu p\u00fablico e se conectar melhor com ele."},{"grade1":"M\u00e9dio","grade2":"Ruim","grade3":"Bom","response":"A sua Comunica\u00e7\u00e3o engaja e faz o v\u00ednculo emocional com a audi\u00eancia, mas a sua Marca precisa se destacar mais no mercado, trazendo diferencia\u00e7\u00e3o e relev\u00e2ncia. Seu neg\u00f3cio precisa evoluir a oferta avaliando a rela\u00e7\u00e3o de custo-benef\u00edcio, se fideliza o usu\u00e1rio e se tem potencial para impactar positivamente o ecossistema."},{"grade1":"M\u00e9dio","grade2":"Ruim","grade3":"M\u00e9dio","response":"Marca e Comunica\u00e7\u00e3o parecem estar em um bom caminho, mas ainda podem melhorar. Nesses pilares, fortale\u00e7a a diferencia\u00e7\u00e3o, relev\u00e2ncia e prop\u00f3sito da sua Marca; d\u00ea mais clareza ao argumento de venda e engaje o p\u00fablico criando conex\u00f5es emocionais. O ponto de aten\u00e7\u00e3o maior vai para o Neg\u00f3cio. Crie experi\u00eancias que fidelizam o seu usu\u00e1rio, trazer impacto positivo para o ecossistema, ao mesmo tempo garantindo a qualidade do produtou ou servi\u00e7o oferecido."},{"grade1":"M\u00e9dio","grade2":"Ruim","grade3":"Ruim","response":"H\u00e1 muito desperd\u00edcio de valor. A sua Comunica\u00e7\u00e3o deve engajar mais e gerar convers\u00e3o. O seu Neg\u00f3cio deve colocar o usu\u00e1rio no centro para criar boas experi\u00eancias e oferecer um bom produto\/servi\u00e7o. A sua Marca est\u00e1 deve ser mais relevante para as pessoas, se destacando entre os concorrentes."},{"grade1":"Ruim","grade2":"Bom","grade3":"Bom","response":"Quando a estrat\u00e9gia de Marca est\u00e1 deficiente e voc\u00ea mant\u00e9m o foco em Neg\u00f3cio e Comuni\u00e7\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 constru\u00e7\u00e3o de valor no longo prazo. Para evitar um investimento constante em atra\u00e7\u00e3o e aquisi\u00e7\u00e3o amplie o alcance da sua marca e seja realmente relevante para as pessoas. Identifique o prop\u00f3sito e use ele a seu favor gerando um engajamento maior com sua marca."},{"grade1":"Ruim","grade2":"Bom","grade3":"M\u00e9dio","response":"H\u00e1 um desequlibrio gerando desperd\u00edcio de valor. Reveja a sua estrat\u00e9gia de marca para ser mais relevante para as pessoas, use o prop\u00f3sito a seu favor e crie uma narrativa que fa\u00e7a o seu p\u00fablico ser mais engajado. Um Marca forte e conhecida abre muitos caminhos."},{"grade1":"Ruim","grade2":"Bom","grade3":"Ruim","response":"Assim como uma pessoa n\u00e3o vive s\u00f3 para respirar, uma organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode dar aten\u00e7\u00e3o s\u00f3 para o resultado financeiro. Ou seja, o foco est\u00e1 no Neg\u00f3cio, mas voc\u00ea deve rever a sua estrat\u00e9gia de Marca e Comunica\u00e7\u00e3o. Volte-se para o prop\u00f3sito da Marca e descubra como voc\u00ea dar\u00e1 vida a ele e que hist\u00f3ria a sua marca conta."},{"grade1":"Ruim","grade2":"M\u00e9dio","grade3":"Bom","response":"As estrat\u00e9gias de Marca, Neg\u00f3cio e Comunica\u00e7\u00e3o est\u00e3o desalinhadas. Crie hist\u00f3rias com o potencial de engajar, mas sempre trazendo diferencia\u00e7\u00e3o para a marca e relev\u00e2ncia para as pessoas. Coloque o usu\u00e1rio no centro e crie experi\u00eancias que trazem fidelidade, sem deixar de lado a qualidade do que voc\u00ea entrega."},{"grade1":"Ruim","grade2":"M\u00e9dio","grade3":"M\u00e9dio","response":"As dimens\u00f5es de Neg\u00f3cio e Comunica\u00e7\u00e3o est\u00e3o em uma trajet\u00f3ria positiva, mas precisam ganhar mais tra\u00e7\u00e3o, com foco no usu\u00e1rio, na convers\u00e3o e no engajamento. Reveja a sua estrat\u00e9gia de Marca, para torn\u00e1-la conhecida e relevante, com um prop\u00f3sito que impacta positivamente o mundo."},{"grade1":"Ruim","grade2":"M\u00e9dio","grade3":"Ruim","response":"O seu Neg\u00f3cio est\u00e1 em um bom caminho, mas precisa ganhar mais tra\u00e7\u00e3o. A sua oferta pode ser \u00f3tima, mas sua marca deve ser capaz de destacar na multid\u00e3o. Use o prop\u00f3sito a seu favor para criar tamb\u00e9m uma narrativa com potencial de convers\u00e3o e engajamento destacando seus maiores diferencias."},{"grade1":"Ruim","grade2":"Ruim","grade3":"Bom","response":"Preste mais aten\u00e7\u00e3o na sua oferta e na experi\u00eancia que voc\u00ea traz para o usu\u00e1rio. D\u00ea foco tamb\u00e9m na constru\u00e7\u00e3o de Marca, que vai muito al\u00e9m do logo. Desenvolva estrat\u00e9gias que voc\u00ea vai usar para se diferenciar, ter uma Marca mais conhecida e engajar as pessoas a partir do prop\u00f3sito."},{"grade1":"Ruim","grade2":"Ruim","grade3":"M\u00e9dio","response":"D\u00ea um g\u00e1s na sua comunica\u00e7\u00e3o para engajar mais as pessoas e aumentar o potencial de convers\u00e3o. Sua Marca deve aumentar o alcance e estar mais pr\u00f3xima das pessoas. Use o prop\u00f3sito a seu favor. Deixe mais clara a rela\u00e7\u00e3o entre custo e benef\u00edcio da sua oferta e crie experi\u00eancias que trazem fideliza\u00e7\u00e3o para diminuir o custo de atra\u00e7\u00e3o e aquisi\u00e7\u00e3o."},{"grade1":"Ruim","grade2":"Ruim","grade3":"Ruim","response":"Sinal vermelho. Hora de parar e repensar a sua rota. H\u00e1 muito valor sendo desperdi\u00e7ado na dimens\u00e3o de Marca, Neg\u00f3cio e Comunica\u00e7\u00e3o. Volte algumas casas, mas n\u00e3o desista. Olhe o todo, estabele\u00e7a a sua vis\u00e3o de futuro e ajuste os ponteiros das estrat\u00e9gias para construir valor, sendo relevante para as pessoas, sustent\u00e1vel no neg\u00f3cio e engajadora na comunica\u00e7\u00e3o. O caminho \u00e9 longo, mas as recompensas valem a pena."}]